[IKEA朝聖]

響芬蘭行 ikea
up 相中

Lm

期待ing

巴打,我又係個度喎！一齊？

咁岩既

相認post?

賣d野一樣ja

Ikea連自慰棒都有得買 外國特別開放

我係e度,巴打在那？

留名

我係到

一開頭以為2個九一盞燈...

原來係十四個九

瑞典先係